[緊急呼籲] 聽日每人同我拎係狗扮人同headshot爆眼嘅文宣/圖出街

全民black bloc 人手拎住一張狗扮人圖/文宣出街
講俾所有廢老知 佢地口中嘅暴徒係狗扮
屌你老母臭閪 你班仆街狗下世曱甴都唔撚夠報
小弟先貼為敬
[img]

推

十連無難道

1

2

4

5

6

7

8
同我做人肉連儂牆

9
每個人都係人肉連儂牆